{
    "Video" : "비디오",
    "Videos": "비디오",
    "Upload Video": "비디오 업로드",
    "Edit Video": "비디오 편집",
    "Create Video": "비디오 생성",
    "Media": "미디어",
    "View Videos": "비디오 보기",
    "Delete Video": "비디오 삭제",
    "Video was saved.": "비디오가 저장되었습니다.",
    "Video was removed.": "비디오가 삭제되었습니다.",
    "Manage video files and encoding profiles": "비디오 파일과 인코딩 프로파일 관리",
    "Video details and encoding status": "비디오 세부정보 및 인코딩 상태",
    "Are you sure you want to delete this video?": "이 비디오를 삭제하시겠습니까?",
    "This will start encoding process. Continue?": "인코딩 프로세스를 시작합니다. 계속하시겠습니까?",
    "Title": "제목",
    "Description": "설명",
    "File": "파일",
    "Duration": "재생시간",
    "Status": "상태",
    "Profiles": "프로파일",
    "Created": "생성일",
    "Actions": "작업",
    "Edit": "편집",
    "Delete": "삭제",
    "Re-encode": "재인코딩",
    "Save": "저장",
    "Remove": "삭제",
    "Enter video title": "비디오 제목을 입력하세요",
    "Enter video description": "비디오 설명을 입력하세요",
    "Original Filename": "원본 파일명",
    "File Size": "파일 크기",
    "File size in bytes": "바이트 단위 파일 크기",
    "Duration in seconds": "초 단위 재생시간",
    "Pending": "대기중",
    "Processing": "처리중",
    "Completed": "완료",
    "Failed": "실패",
    "MIME Type": "MIME 타입",
    "Thumbnail Path": "썸네일 경로",
    "Sprite Path": "스프라이트 경로",
    "Loading...": "로딩중...",
    "Generating thumbnail": "썸네일 생성중",
    "Generating sprite": "스프라이트 생성중",
    "Processing video": "비디오 처리중",
    "Encoding profiles": "프로파일 인코딩중",
    "All processing completed successfully": "모든 처리가 성공적으로 완료됨",
    "Some steps failed during processing": "처리 중 일부 단계가 실패함",
    "Upload a video": "비디오 업로드",
    "or drag and drop": "또는 끌어서 놓기",
    "Choose Files": "파일 선택",
    "Drop video files here or click to browse": "비디오 파일을 여기에 끌어놓거나 클릭하여 찾아보기",
    "Supported formats: :formats": "지원 형식: :formats",
    "up to :size MB": "최대 :size MB",
    "Maximum file size: :size MB": "최대 파일 크기: :size MB",
    "Processing video...": "비디오 처리 중...",
    "Uploading...": "업로드 중...",
    "Uploaded": "업로드 완료",
    "File \":name\" is too large. Maximum size: :size MB": "파일 \":name\"이 너무 큽니다. 최대 크기: :size MB",
    "File \":name\" type not allowed. Allowed types: :types": "파일 \":name\" 형식이 허용되지 않습니다. 허용된 형식: :types",
    "Maximum :count files allowed. You can add :remaining more.": "최대 :count개 파일이 허용됩니다. :remaining개 더 추가할 수 있습니다.",
    "Upload failed for \":name\": :error": "\":name\" 업로드 실패: :error",
    "Failed to load existing videos: :error": "기존 비디오 로드 실패: :error",
    "Uploaded Video": "업로드된 비디오",
    "Remove video": "비디오 제거",
    "Loading video...": "비디오 로드 중...",
    "Failed to load video": "비디오 로드 실패",
    "Video is being processed": "비디오 처리 중",
    "complete": "완료",
    "Your browser does not support video playback.": "브라우저가 비디오 재생을 지원하지 않습니다.",
    "No video available": "사용 가능한 비디오가 없습니다",
    "No video ID provided": "비디오 ID가 제공되지 않았습니다",
    "Failed to load video data": "비디오 데이터 로드 실패",
    "No compatible video format available": "재생 가능한 비디오 형식이 없습니다",
    "Unknown video error": "알 수 없는 비디오 오류",
    "Video playback error: ": "비디오 재생 오류: ",
    "Failed to initialize video player": "비디오 플레이어 초기화 실패"
}
